屋企本身有SOUND BAR,點樣整多2個喇叭係梳化後面變環繞聲?

用緊呢隻

到底要點做好呢? 個SOUND BAR買左先2年